但是，儘管斯通手持柺杖四處走動，警方還是宣佈他“攜帶武器且危險”。瘋狂殺戮後尋找伊拉克獸醫| M.L.雀巢| 2014年12月16日|每日野獸
然而，在我的第一年，我看到一個人在離我10英尺的地方死去。《監獄裡的一百萬種死亡方式》|丹尼爾·吉尼斯| 2014年12月8日|每日野獸》
然而，小女孩的家人起訴該公司非法死亡。Uber十大最糟糕恐怖故事《奧利維亞·努齊》（2014年11月19日）《每日野獸》
阿巴斯的承諾非常失敗，但仍然致力於非暴力。以色列猶太教堂大屠殺後：新的起義|Michael Tomasky | 2014年11月19日|每日野獸
儘管如此，麥凱恩的助手布賴恩·羅傑斯（Brian Rogers）對UANI進行了回擊，稱力拓與伊朗的關係是“一條紅鯡魚”。麥凱恩幫助伊朗的商業夥伴本雅各布斯2014年11月13日《每日野獸》
儘管如此，那晚和那夜還是安然無恙地過去了。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
然而，這樣一件事卻從她嘴裡滔滔不絕地說了出來，她不知道為什麼。希爾達·萊斯韋斯|阿諾德·貝內特
然而，今天的人類世界在我看來是一個非常邪惡和可怕的世界。拯救文明| H.G.（赫伯特·喬治）威爾斯
這是非常令人愉快的；然而，當看到一艘船朝他駛來時，他還是鬆了一口氣。戴維與妖精|查爾斯·E·卡里爾
儘管如此，我們當晚的抵達和第二天早上的著陸都非常平靜。《耶穌會關係與同盟文獻》，第二卷：阿卡迪亞，1612-1614